@inproceedings{Guerraz-Voisine:DEFT:2017,
    author = "Guerraz, Aleksandra and Voisine, Nicolas",
    title = "Participation d'Orange Labs \`a DEFT2017",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Actes de l'atelier {\guillemotleft} D\'efi Fouille de Textes {\guillemotright} (DEFT 2017)",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "84-91",
    note = "Orange Labs Participation at DEFT2017",
    abstract = {Cet article d\'ecrit la participation d'Orange Labs au D\'Efi Fouille de Textes 2017 (DEFT2017). Nous d\'etaillons d'abord notre contribution aux trois t\^aches propos\'ees par le d\'efi qui sont des probl\`emes de classification : classification des tweets selon leur polarit\'e en positive, n\'egative, objective, mixte pour les t\^aches 1 et 3, et classification qui consiste \`a identifier si le tweet contient ou non du langage figuratif pour la t\^ache 2. Pour ces trois t\^aches, nous proposons une m\'ethode qui construit automatiquement les variables \`a partir de donn\'ees multi-tables et utilise un classifieur bay\'esien na{\"\i}f.},
    keywords = {classification bay\'esienne na{\"\i}ve, donn\'ees multi-tables, co-clustering, Khiops.},
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2017/DEFT/8.pdf"
}
